\beginsong{Il segno del FuoriClasse}[by={F. Ferrandi -- G. Carletti -- M. Petrucci -- M. Vecchi -- Y. Cilloni}]
\transpose{-2}

\beginverse
\[B]Eccomi amico mio
ci hai messo a \[F#]terra con l'ultima finta
sei \[C#-]sceso dal palco e sta\[B]volta sei uscito dav\[F#]vero.
\endverse

\beginverse
Uso la \[B]penna perché trema la voce
e con il mi\[F#]crofono non sono capace
di dare \[C#-]vita ai racconti, ai \[G#-]nostri momenti
di far sor\[F#]ridere tutti i presenti.\medskip
I giorni \[E]caldi d'estate, gli \[B]scherzi e le risate
la \[C#-]vita passava di \[B]qua
i nostri \[E]sogni cavalcavano il \[B]vento
invece a \[C#7]te bastava solo il ta\[F#]lento.
\endverse

\beginchorus
\[B] Ed il ri\[F#]cordo
\[G#-] si fa leg\[F#]gero
\[E] se ti ri\[B]vedo in ogni
\[C#]angolo del \[F#]cielo,\chordsoff
in fondo a un sogno
dentro ad un lampo
nei ragazzini
che si affacciano sul palco.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Eccomi amico mio
di questa vita ti piaceva il sapore
ti sei mangiato fino all'ultima fetta
succhiando le dita.\medskip
Le strade calde d'estate, i viaggi e le risate
gli amici aspettavano là
i nostri sogni cavalcavano il vento
invece a te bastava solo il talento.
\endverse

\chordson
\beginverse
\[A] Ma in questa notte d'a\[E]gosto
non si riesce a \[B]dormire
\[A] lacrime bagnano il \[E]foglio
riempiendo il bic\[F#]chiere.
\endverse

\beginverse
Sta\[B]volta sei uscito di lato
rubando il \[F#]tempo ad un altro saluto
senza nes\[C#-]suno che non abbia capito
\[B] il segno del fuori\[F#]classe.
\endverse

\endsong
